### Welkom op mijn blog

In dit blog houd ik u op de hoogte van mijn handelingen en vorderingen binnen het leerproces van de opleiding CMD. Van elke studiodag zal een kort verslag online verschijnen met daarin wat er die dag gebeurd is qua project en team, maar ook waar ik zelf verantwoordelijk voor ben geweest en wat ik hiervan geleerd heb en ik de toekomst mee kan doen. 

